# My Highlands Coffee
Bài tập giữa kì môn Phát triển ứng dụng di động nâng cao (CLC)

Làm bản sao giao diện của ứng dụng đã chọn trong danh sách lớp, đây là đường link ứng dụng đã chọn:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.vti.highlands

# Demo video
Video ngắn quay lại các màn hình đã thực hiện được:
https://drive.google.com/file/d/1u8k2DnQcdjgi8f4A4Lp0ClOWNBwglHER/view?usp=sharing


